人唔食野唔訓唔飲水幾多日會死.....

我個fd發燒百幾度 4日唔訓唔食唔飲水唔食藥 仲係咁自殘 拎隻手打張枱 又用個頭撞牆
佢屋企人又唔理佢

佢同個男仔曖昧左一個月
佢地都鐘意大家
但條仔又話放唔低個ex乜乜柒柒
條仔又唔講清楚 係到拖拖拖
搞到我個fd 好唔開心好辛苦

講極佢都唔聽
佢話佢好想訓 但一合埋眼就見到條仔纏住佢 想鍊死佢
食小小粥就嘔返出黎

到底可以點幫佢
一日唔解開個心結
佢一日都係咁

條仔真係好撚仆街 未放低ex又溝人

有冇方法幫到佢

捉佢入醫院？

由佢

幫佢報警 叫白車 有人暈左